面對制裁，中興向美國跪下了，而華為卻沒有

美媒：華為希望打消美安全擔憂 欲邀美官員審查軟件

參考消息網10月20日報道 美媒稱，中國技術巨頭華為公司一名高管10月18日說，公司準備「公開和透明」。這家公司希望說服美國政府相信它是值得信賴的，擔心其技術將危害美國國家安全是沒有根據的。

據美聯社10月18日報道，負責華為運營商業務的首席技術官保羅·斯坎倫在接受採訪時說：「我們首先要做的是給這家公司去神秘化。」

他說：「我們是一家中國公司，總部在中國，所以怎麼也不能說我們不是中國公司。」但他補充說，「但這並不意味著我們與中國政府有關係，也不意味著我們從中國政府那裡拿到以投資為形式的錢。那些都不是真的」。

報道稱，美國以國家安全擔憂為由實施的相關制裁可能影響華為的智能手機與網絡設備業務。此外，華盛頓還向其盟國施壓，讓它們禁止華為這家全球最大的電信設備供應商參與新的5G網絡業務。

他說，面對心存疑慮的美國當局，華為非常希望給自己「去神秘化」，並準備邀請美國官員來審查華為的軟件，以化解任何擔憂。他說，華為已經在英國這樣做了。在英國，華為的軟件在一家設施接受審查，審查報告提交政府和電信運營商。

斯坎倫說：「你擔心你不瞭解的東西。具體而言，華為首先要做的以及正在試圖做的是更加開放和透明。如果願意來我們的設施看一看我們做的事，那麼非常歡迎。任何人都可以來。」

華為威脅比中興大得多 當然要扮下嘢

讀書人，只能叫竊，不能叫偷

欲邀美官員審查軟件
用咗幾個月, 終於寫好乾淨版嗱

一過完審查 再落返個patch d後門已經可以開返晒 除非每次都比個source code出黎審查

每間中國公司管理層都有黨加插嘅人，點會同政府無關?